美股認真討論區 MLXX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

唉 nvda..

數淨底幾錢

係咪跌得唔夠勁
呢到心態咁好唔panic sell
定大家比各位大蛇訓練有素知道SH必勝

又要出動花式屌NVDA

走牙

幾個月冇連續跌
得個一兩次係跌得落一日
其他嗰啲全部v
點會有人驚

呢度又話美股只升唔跌
一起身個倉熔到，點算呀
月尾點找卡數

跌市梗係del app走去打機/瞓啦

正股冇孖現金已備
最多咪drop to zero

上星期6號好似都陰左幾日燭

？？？？
琴晚入嚟
心靈輔導小組咁喎

賣身囉

孖1.1驚閪
再跌就孖爆佢

有冇認真討論真係回調下轉大機會咩sector會爆起

太陽神 tsm 個d仲有幾多可以炒

嗰啲叫跌？
真係當淡友係雞

出面好多行都唱好NVDA上600 但升少少又跌 升少少又跌 係咪 而家落翻51x係咪應該加倉

咁真係跌嗰陣應該哭喪

不過fubo再跌多10%就返去買入價

一棍打暈自己

20號assault lily release 先醒

真跌嗰真呢度就會靜晒
請參考9月

叫做成個12月跌嘅唯一幾日

3月推post超快

唔算靜啦
日日石仔風火輪

淡友軍師事後孔明出黎抽水

好似啲教會小組告解咁

豬死了

炒到年尾

個市買ANA無得輸
A=AAPL
N=NVDA
A=AMD

成手爛果阿媽喪表示真係未驚過回調

-2600鎂
13200企唔穩
唔知要回調幾耐
keep 住SH 算
AAPL 依舊垃圾

狗盛叫大家賣爛果
1月26爆升

太陽神炒多4年

好多問點算
正股驚西
妖股RIP

Tsm aapl arkk 驚閪

有無巴打開始轉put倉

BB守喪區

Aapl咁勁都垃圾？
跌唔落升唔上喎

連群大船必死

Put咗咩

啱啱喺街食飯聽到有個老豆同仔講諗住all-in PLTR
話既然wood姐都買，佢咁多分析員都錯，唔差在多佢一個

個仔叫佢唔咁做，但佢老豆係正宗一言堂廢老，話個仔乜春都唔識，仲要話你而家咁大個咪都係靠我賺返離啲錢

真心個仔好撚慘，而家成功需父幹ge時代下，佢老豆想賭/倒在個仔ge未來

少少nio
但係堆call仲坐緊

睇淡不做淡
做淡慘過做雞

琴晚走咗
等磨下再入

咁信阿木 all in Ark好過

Game theory

世界大戰抹黑宇宙了can u feel

一陣all-in錯在落ARKR

繼續吹 jpg

太陽神永存

42f 157 太空坦克

冇錄到音，我是不孝子

Material 舊經 金銀
但早左入 仆哂街

逢星期四call uvxy 星期五賣
free money

尋日$C 同$WFC 插到傻

跌咁小

冇件炒TLRY/ACB?

我覺得銀行股等呢轉ER季之後可以埋伏定

Setup一間SPAC要幾錢？

我大JPM跑贏曬銀行股

世界未日啦，入唔到ib

笑撚到仆街

應該唔駛咁快？
講左話短期內唔會加息 銀行賺都係賺通漲預期錢
咁點解唔直接買material 同金銀？

如果攪一間SPAC，叫free HK，應該支那好快會不計成本收購

唱好引人入貨

x係唔係material?

乜連登無人坐緊艇咩
點解個個都仲好似贏緊錢咁
輸緊十幾萬好驚呀屌
有無人圍下爐

重點:減緊肥

最爛果幾隻而家已經係齊度

搵石仔

個個SH

跌市咪即係減價貨 值得開心

我見到你張死神圖真係好驚
之前少出聲，但一直有mon post知咩事

到而家都未掂到2020既飛巴合格線既人好應該檢討下

過多幾個月你都好似佢哋咁
stonks only go up

契媽話要留有餘地 滿倉緊

輸緊十幾萬即係你之前有機會win 十幾萬

me港女+150% 3條飛子了

出左？

你睇下冇幾多股票係收低過5/10日線

得一隻果果@139已經gg

果果130已放，頂佢唔順
遲下有機會先開翻倉

岩岩睇Utube CPI高過預期
經濟復甦快過預期
有機會加息降低通漲
聽日睇埋雷公點講先

19歲就攰 幾時得到29歲

國安上門

誠哥行得好前

睇你幾時建倉姐
個個一早起好而家回調都賺緊
你起完冇耐而家輸緊好正常

139

2021 +21%
有排都未到飛巴線

熊軍大將軍Powell好似話唔會加息

想有人陪

琴日屋企兩件廢老睇東方講話有人被股票group呃左百幾萬
話希望警方同證監做野
好似上次追apple daily

我心諗你不如話個group入面有人講光時五缺仲好

能源股買唔買得過？

NEE等China joe上台目標100蚊

點解大家成日都喺街同公司聽到人講買美股，我從來都冇聽過 唔通圈子細得咁緊要

潛水艇

GLD SLV

能源股一律tan
Praise the sun

又貼倉
一次貼完 今個禮拜冇左成7%

bought what

agger

Powell 早兩日先話唔會加息

佢地啲translate server error會以為係免費香港

我當佢係

Yes 星期三見cpi 升就諗起雷公講既野

但fed好似又話唔會加息咁即係個市要回

睇黎關美元同國債事

金銀呢個星期豬到我仆街

ANA三傻 睇住人地升

跌住人跌

回番晒升期四D升幅

依家係話3個committee memeber放風嘛
佢地好似都有份投fomc
但週期行早左都唔出奇

你孖爆玩call點幫你

3T大船 錢如噴泉

拉托姆

笑左

睇大將軍頭 佢話唔加就唔加

TSM

星期二想加tan

石仔離場之時
TSM暴升之日

出街真係聽多左，特別係後生果班
而家啲收音機同網上財演講到美國會加劇印錢之後stonks only go up, 可能真係多人信以為真，自然多人討論？

認真
尋日跌咁少都panic
就不如做定期算數
你啲錢玩得股票就要預咗會輸
呢個世界冇嘢係一定贏
個個諗住100%贏
底褲都當撚埋衝入場

星期2 tsm 122 石囝必sell

試下係socialmedia 開po 話買左xxx, 賺緊xxx, 教下其他人點做人, 就會有人上水

石仔琴晚居然識止蝕5股再低位溝貨5股,好難令佢penis sell

122即刻加番重倉

佢尋晚有啲咩操作

ALL IN 執完平貨，準備星期二爆升

D財演出黎攞彩未
星期二港女跌一日就話28000回吐

石之神操作

石蛇神操作

人地溝貨係額外錢去溝低個均價
石仔係走貨止蝕再買返

你TSLA唔係賺好多咩

無用額外既錢就將成本壓低

係呀，其他call輸

40%option

俾多d錢佢做本咪發發

神操作

想入太陽神 陣間睇下圖先

將時到期先

不出3個月
石仔便可以成為美女台戰神

新技能

2,3,4月都有

我依家20% cash

都係之前玩options 嘅錢

炒下options波幅算

收到風，好似話研究緊港股會取消買賣單位限制

真心唔錯

Time the market 兼risk management

我都揾緊位 我登威武

想同美股爭客

星期一冇市不過a股港股冇美女次次都爆升

散戶換完美金又要換返港紙

係咪舊年流失好多散戶

有咩用
個核心係老千股莊家股國家股
當人傻

可以點爭
個問題核心唔係個買賣單位

係每手轉每股
定差價
如果差價其實n年前係冇限
係後來先改到一級級限死

成個中共企係後面吸緊血,解除限制都唔會多左人玩

其實都有影響
有個朋友本身係低收入人士
每個月得千幾蚊儲蓄
買唔起好似700依隻大隻野
又唔敢買碎股
早排教咗佢買VOO算

預言：好快本地所有不動產買賣會轉用新幣結算交易 新幣只能兌港幣且每年限兌換額

石仔0成本將均價降低,到時升返上去間接羸錢

交流下

好似話研究取消手數

取把撚咩
垃圾股市
你班友慢慢磨飽佢

唔識睇呢啲 都係見佢咁跌然後我登登基又支持新能源諗住入啲

最多回埋星期2,升旗3華爾街慶祝我燈登基必將大升特升

今年係多左個契機，我走完資，發現可以買美股咪學下
市民D 積蓄，大家都知係走緊

好玩

買信仰股怎都要有返小小阿Q精神

星期二再回就孖爆

電子貨幣 對番港幣仲要折現10%
好似係UTUBE睇過食個方法
用黎監控一流
好彩無產階級

35% Cash
洗唔洗再減下
一陣再嚟溶斷

又唔係咁講嘅 指數跌少少個股可以溶斷咁樣

華爾街同big tech選出黎既代表點會有可能大跌黎表態
預言升旗3必定大升

不過tsm尋晚收市計
都夠佢滅村

話時話，夾錢買一手個post攪手仲係到？當年好似話一手拆開每人一股永久每年有盤菜食

你有信心捉到爆買日入返場咪減囉
可能得一兩粒鐘時間比你判斷

好似玩到縮皮冇盤菜食

怕條鐵咩
如果星期2再回石仔可以再走多10股低位買入10股
又羸

新幣係咩

35%應該夠
我手頭上D TSLA 同 小西概念股唔想減

契媽現金倉多係代表咩

堅做嘅話，支那其實唔怕你走，一年限攞20萬假設，400萬要分20年攞，支那其實係買時間，博大家適應唔走。

而且佢地想BNO人走，又唔想短時間唔見大量外匯，分期找數係其中一個可行方案

ARKX

類似大陸咁
住房的資產結算上係有限制
有獨立銀碼咁結算
你賣樓之後的資金只可以拎返來買樓

會唔會咁撚癲

佢係享受緊個過程姐
石仔想賺錢星期二 120入左貨啦
你班傻鳩成日笑佢做咩

唔係有其他例如餅卷禮卷派？

+x係咪派PK禮卷？

只是暴巴假設
但我唔認為香港會咁做
係做都上海行先

一樣兌唔到外幣，每年限額兌港紙嘅野，例如1年20萬，賣樓假設收番600萬，要分期30年先可以兌番晒做外幣

開市+1%
特登唔睇去訓
起身就-1.3%

無幾多人有30年命

Mola mola

同爛仔講數
一句移民違反國安法
收歸國有

支那做野從來冇logic 可言

果期蘋果都有教學買邊幾隻多禮物

大陸原意只是想阻止房地產的熱錢影響到實質產業
香港未有資產泡沫的情況咁做
其實無咩效果,反而仲令到投資者恐慌
依個可能性真係會大咩

支那：我地好均真嘅，可以幫你打去繼承人户口

呢點佢係唔會做，所以要搵d野差唔多效果但又可折磨你嘅政策

佢係尊重同保障私有產權，只係唔俾你一次攞曬

全日空
買咗就一場空

+x派PK禮券就好

arkk post d人話大跌
琴晚142.x入左，驚佢跌到12x

天要下雨娘要嫁人，支那自己好清楚香港有幾多人真心支持佢地

收市入左棍，希望生性

大陸本身就有外匯管制

所以唔需要特別限死樓市

契媽驚閪

option我尋晚都蝕走，斬哂
正股坐下唔驚，一晚跌左我6800鎂

其實要走既都係走到
搵哂親朋戚友 一人5皮

小數就話姐 多錢就含柒 到時個個D錢係哂香港 真係樓市GOGOGO

1人5皮，賣1間1000萬，要幾多人先夠

大碼搵地下錢莊又得

無用，d人有cash都係走，應該賣樓要向政府申請先岩

其實佢啲操作真係好撚神準 唔用正常人角度睇的話

抄夠未

始終香港人係乞求人果一方
香港好多人唔知

搵夠先走真係
可惜冇BNO

會走 但等埋加拿大detail

身邊9成人都咁講
大多數話要照顧兩老
我自己做法就比自己一大舊錢去比人照顧
後生就去果邊捱

5眼係最好，順序排

想去美國

搵晚摸頂走bb call

最想去綿羊國

不了
今次之後呢一世都唔會去

澳有乜好

我都想去 不過要揀就楝aus先
nz二奶

上WSB真係笑死

南邊幾宜居下

住過幾個月

蟲係 其他未見過 尤其是小強 螞蟻 蜘蛛

住house成Q日會有D幼腳但係成隻手掌咁大嘅蜘蛛週圍走黎走去

最驚就係昆蟲
見到佢地個身或者想像踩死佢地脆卜卜果下聲就起晒雞皮

今個月都未完 就已經有50%回報

利申：只玩正股

希望達到連登仔100%既要求

訓醒想開ib睇下琴晚豬左幾多鎂 點解ib入唔到

應該1.6 1.7呢d位

一早要啦
下下都要幾皮野咁買

爆汁

原來sofi上市
ipoe

澳巴係澳洲邊度？我係Sydney路過

到底呢兩日建倉係咪做錯決定

逢低加注

又係chamath投資？

想上金銀號 收唔收船員

睇中邊隻 優質股長渣唔洗驚

Arkk arkg aapl tsm nflx比較重
其他隻隻入1-2% 全部都係常見有人提嗰堆saas 舊經big name
外加tan futu nio bili

Call sqqq?

唉明明一直等緊回調先入 都唔知點解星期五凌晨屙完個夜尿會無啦啦開始入貨

Same

各位Ching救下我
最近聽人講電動車好好賺
投G EV股
豬咗20%
我應該點做好
只求回本

轉wsb

三月$1500買tsla call已經可以財自，香港青少年應該問自己點解冇把握機會

咁擔心做咩

All in 左?

睇淡建倉不嬲個市都係等睇呢班人都忍唔住唔再做淡先跌
我都係睇淡架無全倉過

就算再優質企業，中短期股價都會有機會波動。原因不一定是本質出問題，可以係一些與其本質無關的因素。 只要長線質素無變，中短期波動我們不需要理會，長線持有就可以。 新能車最近都在熱炒，許多相關股票都已經貴，出現回調是正常。 重點是你要留意自己所投資的股票和企業是否真有質素、行業發展如何、財務狀況是否健全等，再決定是否值得長線持有。

另外，你不要與一般散戶一樣，停留在「賺差價」，你要用「建立長遠的組合、財富配置」，來進行投資。 如果你和其他散戶投資方法一樣，永遠都不會賺錢。

全倉跌要撈貨就只有margin了
購買力仲會低左

想去日。。。

80%左右姐 留咗再加注重倉嗰幾隻
又唔係擔心個結果係輸 只覺得自己好笨柒永遠都喺錯既時機去take action姐

希望你明白啦

搞錯呀 打女人

我都係，最盡應該都係輸哂今年 profit
但做錯決定好 on 9
星期四仲小執緊 7%

唉 個時機就絕對笨柒嫁啦 唯有再等吓再溝吓

如果你本身心set 好價見價適合入咁無問題

如果衝動入就要諗清楚。。因為衝動係魔鬼

諗緊台 但人工偏低

好似蠟筆小新入邊個8郎定4郎

咁我又唔係想短炒既 宜家入嗰堆由10月底study到宜家一直都想搵時機入 但第一日就夾走我幾千銀 覺得好笨柒姐

咁同就咁short stock有咩分別

有貨SC 都係賺少
比錢Long Put
同帶套扑野差唔多
出事就比多d錢落仔

咁講真又未去到好心水價 但入嗰吓自己覺得合理範圍

lm 學hedging

好正

十年債升咗建咁重倉

簡而精

好串

有冇玩美股既直到今日仲係輸緊錢

見到有人600買zoom

all in tsm五年後退休

財經台真係好多驚喜

有冇實際例子買咩strike price

7進7出法

任上

點解唔long call

SLV

Btw你仲喺唔喺之前龍肥個tg group? 得閒搵你鳩up吓

串咩我真係入黎學嘢, 個post 推得快我l個m 方便自己搵咋

雖然我都sh 但d人講到賭大細咁

我自己on9 example

有冇人有入jagx

一年Tsm +100%基本野
但佢真係揸到五年先算

我派人聯絡你

Cs

老母隻太空etf 幾時出？

唔係熱門股咪又係11點打後冇成交

輸死了

好似聽左好幾年

因為信石仔佢話今年200

喵巴豬到傻咗？

係沽其他股
我成日鳩買野，買鳩埋d鳩野

正股無野驚
除非美國打仗內戰
唔係經濟大蕭條就點都上得返

咁佢要派都冇法
同埋除開都係0.x%就算數

2800

無乜所謂 當係細額rebalance compound

睇btc果價，下星期一美股應該已經回調完

河北大爆發

ft 冇貨冇得short

支那大爆炸

石家莊封城

石家莊

永續武肺

走呀

星期一無市

會損失幾多村民

Long weekend有風險
淆底留一半cash

香港而家應該會開返關免檢疫
迎接河北既中國人
又將確診數字減左兩個0

有無人敢入intel

Intel 7nm=tsm 5nm
大約領先一至兩年

其實intel software仲有好大優勢

intel MKL, virtualization

其實intel 晶片設計係好過amd好多
所謂既7nm 同核數都係同11代14nm intel 打和
佢仲要依賴tsm 成本高intel 好多
積熱問題又未解決
Intel 年尾既10nm 唔會差過amd下代既5nm

不過連登全部amd fans

再睇下pe 睇唔出amd有咁好既憧憬支持
反而intel 真係好平

BTW

石囝個倉有無8000

無呀

其實你睇返過去財報 intel 一季賺既錢好似多過amd幾年總和

如果 intc volume 下降返 我覺得ok

市夢率

滅村

支那爆唔爆都當冇事 唔會公佈幾多確診

石仔今日係咪冇出現過

石室夢遺

你接到貨未

單係佢個科技指數已經係一個笑話

我買美股唔好

清左倉？

台電 三星 intel既技術差唔多
但 良率 差好遠

有公佈呀 不過個數字扣起左幾多無人知之嗎

接到啦 屌 200@130.135, 100@125.95

走開戴返個口罩先

中左石仔七傷拳

點睇下星期二tsm走勢

原來有1.6億鎂資助氫能源唔怪得做空plug fcel

齊齊做股東

好污糟咁

台積電代工係最穩定
qcom粒snapdragon 888 俾5nm Samsung整，變左核彈，超食電同超熱

能耗比廢過上代7nm tsm既865
代表制程出事

快餐係咩野？要咁貴

人地砌機執線full load 4x度
自己砌機唔撚執線full load 8x度

明面:沒事兒,沒人死亡,都在控制內

有冇source

望到啲線成注菜咁，你唔會唔舒服嘅咩
買CableMod啲線啦，一梳梳好靚仔，唔洗自己整

大戶做空入貨?

重倉fcel plug 琴晚豬左13%倉

希望唔好玩野

有派息唔驚啦

咁點解係做空plug 同fcel
Sell the fact?

又係呢招 做淡吸貨

d 人成日講技術
但實際半導體最重要係良率
intel 一年前就話要出10nm 技術上即係 tsm 既7nm
但良率出左事 計唔掂先唔出

又講下cpu
intel 好似話 14++++++++頂住amd
其實不如話 技術架構上 intel 已經俾amd 追到

洗鬼執線咩

石蛇目標價幾多 年底200？

星期二生生性性啦

之前好似叫石室之龍霸在天

我6蚊開始入入到衣家均價12 仲有profit wo

Put鳩左IWM坐左5k鎂

次次砌完機隻手都好痛
執完料拎去隔離比人砌算 又唔貴

叫左long iwm你唔鬼信我

5nm制程一定係比7nm 慳電同凍

跑分/耗電w

Samsung 5nm 888 347
TSM 7nm 865 397

結論： 完全唔合格，企定定俾tsm吊打

下星期要悔改了

買個有背版既機箱 張d線塞晒去後面
cum到蓋咪走左線

真 見唔到=走左線

INTC反而我覺得佢mobile eye個業務開始幾吸引，如果有回調我會加倉INTC

好多新名

Samsung呢兩年都係俾TSM撳住嚟打㗎啦，係睇下佢23年 3nm GAAFET可唔可以彎道超車

新手LM

納指頂背馳

咁輕鬆啦 但一到ER 要小心
佢間公司個mgt 堅係廢 轉型左勁耐都搞唔掂

tsm均價幾多

各位買左稻草牛娛樂未

石家莊->支那封城
全球 inflation play 又可以倒轉

我係新手
有冇ticker攞架呢度

super qqq()

上年夏天nq 三頂背馳結果冇事繼續龍

呢個成熟知性美我岩

又知性美

大陸g

新一代catchphrase

G性美

澳洲

rain 個d 比新手睇 (> Your mom is girl)
helen 每條EV 片, 我都有野袋到

星期六都咁熱鬧

年紀唔同口味唔同
雷公咪又大陸佬 又唔見人屌

個個睇到咁淡，下星期二係咪又要閪冧
我未搵到位減倉呀

應該有高質討論

搞到我而家想買S20

手上有咩

btw奈巴有玩p社咩game

呢個真

要較2.0去睇 講野太慢

金正恩向白登下戰書 北韓恐試射SLBM 美媒分析：他早就不爽白登

最強trump粉

Shares of GameStop (NYSE: GME), which are surging on a short squeeze, saw insider selling from Director Kurt James Wolf.

Mr. Wolf disclosed in a filing late Thursday that he sold 945,500 shares, or 95% of his holdings, between 01/12-01/13 at prices from $19.99-$31.08.

CRAZY

我星期五put完就即食

連郡睇淡千升是常識吧
個個都好似唔記得咗左登子既stimulus plan

BDRY 又黎料

Ban fracking

登子上場即刻千升，唔係既話點幫dem做政績

IWM都未大回調都唔知大家驚咩
真回調IWM起碼20%

who is helen
any link?

而家都係sector ticker rotation
之前回調左既就升番 Overbought既跌番落黎
下星期再洗多次牌

#477 POST

嘩,95%既股賣哂其他CEO都無佢咁痴線

暴趺ready

thanks bro
long time no chase post la

Gameshop 根本就係垃圾

Wsb

邊個做總統都無所謂

你敢唔敢short 先

WSB 話institutional requirement黎WOR

自己都信唔過自己間野

WSb班友星期二咪含撚？

仲係到玩果d係賭徒
根本升上100%果下就走人

袁總都係1xx-2xx狂沽自已d zoom

如果星期2扯到上40+,會考慮買張leap put

我大tan到晒位

直short就唔好啦
最多咪輸張put既錢

連郡會滅

大tan同plug都係買完就gap住上, 上兩次就走左, 完全唔知咩位補返好d

mrna

who is helen ?

納30000唔係講笑
繼續上

solar長long
有biden有elon mask又驚乜閪

#517 post

Dry Bulk Shipping cost
其實係幾好momentum trade

Mvis

25年之後既技術而家炒起

黑客攻擊中國貞操帶 需付Bitcon解鎖JJ

就係要睇位買返

25歲仔死慳死抵儲50萬買電動車股 兩日輸1年人工

3幻

有班癡線佬幫你托高10倍以上你走唔走
望過一眼wsb 真係鬼佬282事件嚟
又咩買股票去保護班員工

Tan 係唔係熊市

跌到清盤

尋日已經見呢個消息

Wsb唔係仲話要Short squeeze多次咩

而家short open interest係幾%

未開始

精神食糧

G巴點解搵到咁多淡友食糧

海倫子
真知性美

7nm? Intel 10nm 都唔掂。呢個台仔係FB寫。宜家個page 佢delete 埋

廢淡..

intel10nm destop出左唔爆炸先講7nm

臨近回調的話多數Iwm會提早妹妹下 轉去炒起埋d大股/value股先

幅sector圖顯示到how crazy our market
仲有睇唔到的EV, SPAC/IPO "sector"

唔屌 仲爭住含

買隻好少少的機箱 多d位走線/做入風位防塵

... 我睇了幾個月連郡話correction前
mega crab要升先

so call "value" 已升了2個月

最緊要有料
香港果班土生土長啦 大部分都幾9流

直接....$spcx

goog 巴睇淡下星期 ?

幾好j

但係大部分Mega crap真係繼續打橫行

爛果

aapl

Msft AmZn goog nflx same(周線）

無錯 有料就得 雷公有料之餘又有骨氣
香港我只聽英蛇 其他果啲得啖笑

內地知名電子煙品牌「悅刻」的母公司霧芯科技更新招股，IPO發行價每單位ADS為8至10美
元，擬發行1.165億單ADS，募資10.85億美元。以招股價中間值計算，霧芯科技估值約為13
9.79億美元，股份代號為RLX。

霧芯科技電子煙品牌「悅刻」於2018年推出後，2019年悅刻成為中國電子煙市場第一品牌
。2020首三季，悅刻的市場份額達62.6%。截至2020年9月30日，公司與110個授權分銷商合
作，向覆蓋全國250多個城市的5000多專賣店和其他逾10萬家零售商店提供產品。

財務數據方面，霧芯科技在2018年、2019年和2020年前三季度，實現收入分別為1.32億元
、15.49億元和22.01億元人民幣。期內淨利潤分別約為虧損28.7萬元、盈利4774.8萬元和
1.09億元人民幣。

霧芯科技創始人包括現任董事長兼首席CEO汪瑩、蔣龍和WEN YILONG。目前RELX為在開曼群
島設立的公司，並通過VIE結構實際控制霧芯科技

又一個支那製賭場

支概唔黎hk上真係浪費時間

遲早走番黎hk 二次上市

me見到電子煙3隻字，即刻落條B

ipo之鬼又有新目標

太陽神今年會唔會仲勁

親依幾日休市好好地做下功課睇下有邊幾隻會升

太陽神休息佐好耐

but上美股唔關你事

btw, 快手上市，國家又扶貧，知我俾美帝割

篇嘢寫得好 insider角度睇嘢係唔同d

已重倉tsm amd

太陽會遲到 但從來不缺席

有機會受惠於疫苗運送？

有無自己做功課既detail

光明會十三家族之一的Rothschild既現任當家突然死左

All in SOXL
人 生 太 短 ， 槓 桿 要 更 大

仲有Clean Energy e.g. hydrogen

唔係掛

不安

下一張好似係enough is enough

咁又係要睇位入了
下星期可以望少好多野

一切都係劇本

成日覺得同推背圖一樣, 比人穿鑿附會

推背圖係事後講先準

佢仲要話之後果十幾張次序錯咗
咁就真係任你吹

預言嘢一定係最後自圓其說啦
點講都得

大麻上已經過份，而家連毒品都可以上

估唔到CS張卡第一次係用喺買美國區SWITCH驚

feel到一個禮拜印錢機發動個種震撼

可能俾預期細 = 跌

rain 係扮明同人講佢係靠樣搵食
啲trumbnail 仲要扮cute 做乜野

呢到睇淡個陣就係大棍上之時

Helen 係邊個channel

rain 話
sell the fat fat

請追post

但我覺得係buy on rumour

佢個家族歴史好好睇

buy 完啦，之前咪升左2個禮拜

[url]
[/url]

wsb班人真係好癲
今次改咗團長打獸巨段speech

睇真d,係11月頭升到依家

似唔似7月到9月！

形態係，trump講過話連任唔到美市會暴跌
但我唔信

超突發! 美國關閉50州所有州議會、全國進入緊急狀態

仆街了

下面有講1月7嘅新聞黎？

9月一入就大回，屌足佢2個月

strong hold最終都會贏架

已經pice in左

20號就無事啦，信政府

仲係特朗普，美聯儲同班大資家唔出手姐

到20後上任後，點都拎下民望面子

美聯儲印錢推上去，華爾街大佬又買

全市民派錢，嘩，一定升到仆街，大牛市

無人再反拜登了

劇本一早寫好，ching

到時搞成咁 點算

想請教下cs app有無得睇自己資產走勢圖？

環球時報鄭重闢謠：河北現在疫情絕對與當初武漢不同！

石家莊滅村

黎緊仲有咩好B

做下調整咪好 過一排又飛上去

燈到股市外

登子上台係既定事實，sell the fat

Trump 準備反cup

有

Four more years

忍多3日

一入㩒最上

支支呢d新聞反向指標
似曾相識
我上兩星期問暴巴覺唔覺2021會好似2020咁copy
因為好似我前年年尾入黎睇奈巴佢地gel美股唔識跌果陣咁

我都淆
想減倉又唔知邊度減起

見過有youtuber分析納指走勢
基本上好似copy上年咁 睇嚟好快有big short

12月唔回果下真係好似
但我咁樣就話股市有記憶咁行其實同尻up無分別
但我係咁睇

尼隻做hydrogen 不得了

只可以話周期相似
冇人知big short提早定延遲
唔all in就ok
中棍起碼有錢溝貨

三月個陣夠話個勢似大蕭條未跌完啦

上年有QE救起
今年如果咁跌 都幾難搞

繼續QE

石家莊d問題人口唔全部解決
都唔似中國既手法

石仔你安好嗎

會唔會導致通脹

通脹就梗架啦

唔好意思 我打少咗嘢
救市同壓制通脹
Fed會點選擇
冇讀經濟唔識

如果唔救市就真係玩完

QE係毒品，戒唔到
佢敢依家停美國隨時即刻大蕭條

唔敢想像停水個市會點

感謝巴打
又有機會學嘢
我就係要呢啲

訓唔著
好想快d星期二加入GME大戰

嘩 原來美國70年代出現停滯性通脹
之後13年經濟衰退
契媽咁講有啲驚

唔只美國係全世界都印緊錢，玩開奢侈品就知，唔等洗就越貴

冇資產嘅人愈來愈窮
有資產嘅人愈來愈富有
極端資本主義

有冇巴打有買WM 同OZON , 初接觸股票想請教下

趕走哂班人先黎咁

大陸依家玩緊 將睡眠戶口清除
由0元 戶口 同十元戶口做起步
保守估計有數以億計收入
一步步應該50 or 100元戶口

幾有趣

抄下功課先

拜登擬將最低時薪升到420元 店家：他會毀了全美餐飲業

本身係幾多

2019 7.25/hr 好似係 佢咁升一升 一倍有多

2009年 federal minimum wage $係 7.25 per hour ，不過唔同州可以自己係federal minimum wage加上去，DC就已經係$15，加州就$14，部分州入面唔同County都會有唔同

DC 本身 $15
Florida 自己投票 2026 年加到 $15

M 記 Walmart 就中棍
高級少少既餐廳邊有影響

印錢機起馬過哂疫情先慢慢印少d
無人會想佢停

中棍個班明顯係啲無咩收入嘅人個frd係SF 啲物價貴到哎晒救命

放風停>股市冧閪>暫緩
無限loop

回調將至

M記自動化ai化
全部機械人做咪唔洗請人

拜登上場，股市回調

雷公講明佢移民係想小朋友可以生活係一個有思想自由既地方

連群我只信好巴同小西巴同石巴

裝得機器黎都唔夠請幾個中學生平

春咩 佢個民族

移民退學潮爆發 同級30多人離開
名校生：在香港看不到將來

15鎂人工都係？

其實香港人大家都睇唔到未來

係會走同唔會走既分別姐

咁少左人返工 果班人政府又要照顧佢地
其實全面自動化唔係一件好事
始終淘汱既永遠係最底層 政府要照顧既亦都係最底層

自動AI化又要諗另一樣野
你要整幾多部先可以維持住一間店所需要o既用量
如果要整好幾部個開支會唔會仲大過請人
同埋你玩全部ai化的話
即係有一大班低層人冇野做
政府會唔會有措施安置佢地
冇的話分分鐘搞到社會唔穩定

所以正常政府唔會比時薪高到人比機械人冇競爭力

但登仲要加稅

牛牛 YouTube 好多人睇淡個市，個個都話走貨

升睇升，跌睇跌

星期2係咪要PENIS SELL

牛牛睇淡姐係仲有得升

Panic buy, 好似11月咁

哇屌。 星期二走走貨先

自動還自動
ai還ai
機械人還機械人
三樣唔同嘢嚟唔好溝埋講

終於都回調
L巴可以返黎定軍心未

有冇人講下 未得閒睇住

真係變左樣WO

吹緊油大賺

MA V早幾日做咩插咁多

上年油賺勁多

雷公live真係好慢講得
晏d 睇1.5算

揀緊揸邊隻payment 股好
除左ma v 仲有冇心水

以前睇台劇多,慣左

呢個速度啱我

講左啲咩

佢口頭禪 「那怎...」要 load 好耐

最重要係今日有少少lag機
隔5-10秒lag

沒事兒

揸緊MA SQ

勸你班香港人咪走嚟跟風玩
實會”向後衝基因”發作hold唔實又panic sell
只會係負累

又可以買買買啦

能源股持續強勢

沽EUR認同

沽eur
Dxy 繼續升
金銀繼續沉

📝👐

Sq諗真d冇咩野 升一定升 隻野波動勁閪咁解

Dx我都驚大彈

已買
350樓下簡直超值

亡國

似乎會

災難

等睇一個老人痴呆玩經濟
點玩到十年大牛市

酒牙

就係星期五見dx唔對路清左半倉 唔知岩唔岩呢

拜登:瘋狂印錢無難度，好易玩姐
老人痴呆發作
唔記得左琴日著左部printer

好似話日資要結婚報埋上公司，會加1倍人工，但錢直入老婆户口。佢預咗你老婆唔做野

cls...
lmt 大船仲有無得上

如果佢有撈埋docu最正啦

星期五344到347任上

可以預見未來4年升勢強勁,拜TAN之後第2個目標

Rain係垃圾

準備好接受大量南美難民未

出邊見
笑到我
有個咁既app好易奶野

星島 頭條 同HK01

on9 架，收啲有學歷同工作經驗嘅香港人好過

我一定賭佢er call

侵為美國打好基礎 班政棍上台又打返中東主意 要搵錢

說好唔提石囝傷心事

車震都唔會有人見到
跟!

每次民主黨上場都會主動介入戰爭

所以點解侵侵俾華爾街同BIG TECH踢落台,因為影響佢地太多利益

痴撚線喪屍咁款

Docu 有入喎

個堆左膠話美國夢美國以前都係開放邊境
同香港左膠講新移民一樣 你阿爺阿好都係走難落吸要大愛要包容

咁我就跟左呢兩隻谷底股了

會見到架車un下un下

自膠未訓醒

做石囝個仔真係慘

成日用以前黎比
以前人力同output 成正比

而家output 係同skillful 人力成正比

前幾日唔知咩事爆升 搵緊位
想要adobe

石仔下星期2就會賣晒tsm 了

「突發」印尼男子接種中國疫苗後，JJ長左3cm!!!!

扯旗姐

應該係 Dream Act 既人黎
佢地好細過去美國，有讀書做野交稅，不過 0 福利

要驅逐所有人出境，牽涉天文數字，亦唔人道

CES 2021 LG都有
呢款比較似

可唔可以出埋防震

adobe早左買, 坐緊貨

正數呀

種菜好過tsm

對石仔種菜好過投資啦

自己做生意會唔會好啲

pltr係咪要向下插了

一定升，信我

石仔： 我冇輸 每年YTD 都正數

放量出針

Pltr 一定升

用石巴平時 in out 思維去種菜
d 菜應該好難成長得耐
菜本身生長係需要時間
即係要有 SH 嘅心態
佢朝早擺種子苗頭出左無耐就割
當d 人走嚟同佢講菜都未出佢咁快割做乜
跟住走嚟同你講咪割左一籮苗頭囉
你認為佢種菜會攪成點?

雷公 2013 年已經持有 TSLA

芽菜仔

石：有嘢收割嫁！

大家d港女同事放棄左買tesla未

如其投資在elon baba, 不如拎去整客隆胸增值自已

View有做相關技術
準備用spac上
軟撚同GLW有份投資
GIC都準備入

笑撚死

都要做前期投入研發架

日本所得稅分為國稅和地方稅，地方稅的稅率會因應經營規模和所在地方政府而會有所不同。現時，日本所得稅大致可分為以下種類：

法人稅（國稅）

地方法人税（國稅）

地方法人特別稅（國稅）

法人居民稅（地方稅）

事業稅（地方稅）

截至2020年2月，創業簽證只在以下地區提供，各地區接受不同類型的業務申請簽證，詳情可向有關部門查詢。
地區目標的業務類型福岡市IT，健康，醫療，環境及能源，物流，貿易神戶市IT，健康，醫療，環境，物流大阪市製造，綠色能源，醫療，旅遊及文化愛知縣IT，創新科技岐阜縣IT，旅遊三重縣物聯網或AI，食品，能源，旅遊，醫療，貿易茨城縣醫藥，IT北海道漁農業，林業，食品，旅遊

原來高山都有開
青森無

唔識日文去開舖我諗係北海道雪埸附近先得。二世古直頭聽中英文多過日文

可以開cafe. 基本上係半退休咁生活

上instagram睇完日本d cafe出品幾靚
唔似香港咁狗屎意粉
或者靚而唔好味果陣就知無得做

正數就得啦 屌你

雪場附近唔同啦。似樣小小已經狗衝。二世古連印度food truck 都有

Initial cost + system + maintenance + upgrade
其實都唔平 m記多分店先可以攤分cost落每間分店做到支出低過請人

宜家有cam就可以做YouTuber. 無聊聽下唔明有乜咁勁

高巴識野

隔咁多日仲bin石蛇

呢個廣告真心煩到仆街

-500 滅村

youtube adblock收google皮

日本新聞講過 日本老婆出軌機率好高 所以話av劇本唔係亂黎係真實事件

手機有買adblock都長期有on 但我block唔到 有冇教學

其實老公出軌率都唔低

美國太空總署（NASA）為了今年11月的無人登月計畫，於美東時間16日17時30分在密西西比州史丹尼斯太空中心（Stennis Space Center）測試一枚「超大火箭」的引擎，不過，在點燃4個引擎後，原本計畫讓引擎發動8分鐘，模擬火箭進入軌道，但在引擎發動1分15秒後就草草結束測試。

這枚超大火箭為NASA的新載運火箭「太空發射系統」 （Space Launch System），簡稱SLS火箭，NASA將用這枚火箭完成「阿提米絲計畫」（Artemis programme），川普政府的目標是在2024年之前載著美國太空人重返月球。

SLS火箭預定在今年11月進行處女航，成為人類向太空發射的最強大火箭，屆時將把美國新一代太空船「獵戶座太空船」（Orion）送上月球軌道。

這是NASA和引擎製造廠商波音公司第8次，也是最後一次進行引擎測試的「綠跑」（Green Run）計畫。現在測試提早結束，不清楚是否還要再測試一次，因此，預定11月進行的SLS火箭處女航可能要延到明年。
這次引擎測試是4個RS-25引擎首次同時點燃。針對測試提早結束，NASA工程師卡諾拉（Alex Cagnola）表示：「我們成功點燃引擎，在我們發動引擎的頭一分鐘，開始推進火箭，我們得到很好的數據，我們必須克服某些障礙才能讓引擎繼續運轉，但測試團隊看到一些他們不想看到的數據，提前關閉引擎。」

波音星期二係咪又準備墮機

上年年尾開始唔hit都不停搵人頂緊手了佢地

諗起呢個

細個打機，超任果隻模擬人生係咁，結婚就會加一大舊人工

日本聽講係高，但香港其實都唔低，有25%, 即係每4對夫婦有1個既老婆有出軌。

而男士得17%

正式社員先係
你一個外鄉人算吧啦

過去賣菠蘿油！
今期日本仔熱捧

蜜瓜包

我次次去日本都會買黎食
新鮮出爐食落好脆
又好掛住佢地了

雖然巴打恥食周粟，講得好似好型，亦唔算用錯
不過一聯想起個典故就覺得好笑
伯夷、叔齊忠於商室，反對武王伐紂
改朝換代後認為就算野菜都係屬於周朝既，所以絕食而食
伯夷、叔齊，效忠邊個?
餓死都唔食野菜，叫潔癖，定榜樣?